～～～～分享光復香港聖誕賀圖～～～～

無忘星火，香港人反抗！！！！
香港人報仇！！！！

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

好靚！

［同我推上熱門］［行動］平安夜要經濟攬炒呀！！

仲會唔會有大三罷啊？

你哋抖完未啊？